Apple d野真係幾㩒用

今日搵返出黎

IPod touch 3?

唔知呀 得8Gb

點解冇叉電半年 仲計緊時

（30736/24）=1280
1280/365=約3.5
約3年半

我都唔知 點解冇叉電咁耐 都計緊時

Iphone x都味必得